吃了很多雞, 然後是痛風

痛風痛風的痛風有個, 有個, 有
超過火, 尿酸-尿酸, emia-血

或者尿酸在異常高的身體里然後從體內的結晶中取出來

通過身體創造尿酸. 高達80 %的食物和高階披薩.

和20 %的直接食物像小牛, 臀部, 雞翅, 但胸部含有小尿酸.

痛風的人必須要避免食物的高. (在google開啟)
包括家禽產品.

我不需要擔心如果你沒有對尿酸有麻煩.

或者如果你擔心的話, 避免用高水平的食物來減少尿酸的前體.

此外, 在身體酸性時, 尿酸會具體化, 身體的調整是蔬菜的礦物質.

但後來我避免蔬菜, 特別是蔬菜, 辣椒醬, 因為高階的a.

每天喝3-4公升的水來減少腎結石

如果本條是有用的, 按讚和分享.

像片來源

大象城牛